仲有無人玩starcraft 2?

想玩應該買邊隻 見佢都出左幾隻dlc
想玩multi
有無新手少少嘅巴打一齊?

一齊玩 co op 啦
co op 用既 角色dlc 好似唔受資料片影響
至於買邊個好就睇你偏好既種族同打法
最新既 stukov 就半人半蟲咁操作

姐係如果我偏好用蟲族就買蟲果個dlc?
買邊個對於連機有無咩影響?

求telegram

@Model14

淨連機打唔買都得

就算蟲族都仲有細分
kerrigan 就會落場打,比較平均
zagara 一樣會落場打,啲蟲極速出世,不過人口限死100
建議你玩住易用既角色先,例如 artanis ,就算唔熟手,都有啲 passive skills 可以輔助到partner

岩岩買左 有冇人一齊玩

淨打1v1